★疫情影響手機銷售 大陸 iPhone 銷量急挫六成

武漢肺炎由 1 月起於中國大陸爆發，很多城市都鼓勵市民減少外出，很多商場和店舖都因此需要關門。受到疫情的影響，iPhone 於大陸的銷量亦在 2 月份大跌。根據大陸官方的數字，2 月份 iPhone 只售出 49.4 萬部，相比去年同期的 127 萬部，按年下跌了六成。

Chi na no idog

實情係啲支那人買哂華為